四場波，得伊葡仲未有出精華

整個球證柒咕碌精華可能仲好睇